我今日跳咗喇，你又跳咗未？

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

跳個時小心有狗
尤其係出過大事個幾個狗鐵站